[認真] 啃魚骨點算好

已經兩日

可能條骨唔算大條 吞口水同食細件野feel唔到

但食肉就會痛

係咪去排醫院急症?

係

有咩心願趁早完成佢啦

之前都試過 好細條但又卡喺喉嚨唔上唔落
最後用手撩到好入挖佢挖甩咗
不過最穩陣當然係去睇醫生啦

急症囉大把人因為卡骨睇急症啦

竟然頂到兩日都冇睇醫生

睇門診啦

拎個碗反轉 放係個頭到 拎對筷子 敲下佢 嗌骨落

聽老人家講飲醋 令條骨軟d容易甩出嚟

排多6個鐘

細個試過一次，隔兩三餐之後有次吞大啖飯就跟住走左lu

都唔算頂 因為除左食大件食物之外都無咩feel

骨落骨落骨落

人生入面試過2,3都係咁 吞左落去

今次搞唔掂

去睇醫生啦，之前試過，拔出嚟個下爽到好似升天咁

買D硬D的面包,食大舊少少

老母教我勁大啖飯咁吞落去
次次都得

自己拎番出嚟，之前卡咗兩日最尾自己拎返出嚟，反胃到撲街。

指甲拎唔到條骨出黎就試下用鉗鉗出黎
頂唔順就快D 睇醫生, 發炎可大可小

我上年比條細骨KICK 住D 肉, 用手搞搞到冇晒反胃感覺
最後蚊出黎細細粒骨, 但成口血

咁搵醫生啦

老人家仲話俾火辣親要搽豉油添

醋唔會整軟支魚骨，仲會刺激患處引起痛楚

等得就急症室，有閒錢就去診所俾醫生夾返出黎

點解仲上來問，看醫生啦

買隻熟既冧冧地既蕉，大啖大啖食落肚。

睇左急症 人手睇唔見--> 照埋x光都唔見 要聽日再內窺鏡

入醋